昨晚。

2人份

finish。打包不浪費（還有吃剩3份1牛扒）

rich

兩個人食咁少

好食

美食

想食

hugo cow到女未

你仲見到我喺度就知未啦

Looks yummy

luv u jill

dun cry

I’m hungry

today lunch eat wht

Just fried eggs

enough ?

No therefore I want to eat something

go out buy something u like

Ok I eat some crackers

and pls eat some cockroach

Why

clean tummy